依期一齊旺 ! 大家唔好jump ! [213］正評贏大錢！！

瓜瓜盤頂住

頂住

多倫多水泥gel

甘美奥個場，出面差唔多做到0.5球

半和cashed

你買左半客？

放我一馬..下半場瓜瓜羊硬

咪gel

瓜瓜下盤鋼鐵gel

等收$

甘美奧快入

仆街！角呀

比角呀唔該

多倫多上盤水泥gel，買左既手足快d去定馬會門口收錢

和曬全場大家happy

兩隊一齊gel

波特諾titanium gel

Ht1:1
Ft 1:2
齊羊

瓜瓜美職殺手點會輸

有無巴打今日會買日假

2:1

不了

頂住呀

fc一定要贏

仲以為你報分

甘美奧比人禁住屌

買左甘美奧個d真係針得，俾人禁屌到痴線

百萬富翁開個半場全大俾我

Auti 我屌你老母臭閪

和緊都Gel 又反手

我個單雙雙呀
我個大波呀屌你老母

屌米列 想4:0魚腩 jump

上半場都未完

求下你fc一定贏

單雙等最後10分鐘先叫

早知米列要-1

盤田 臭腳 三箭

多撚多番黎啦

單雙唔急

米列針

巴甲幸運隊 甘美奧
禁屌唔撚怕 反杯easy

多撚多 甘美

多倫多開頭俾人禁屌，而家起碼起到腳，走盤應該無問題

仆街了

客廢唔晒 有機會屌一粒

多倫多 半和 落街排隊等開門收錢都得

報驚

多撚多唔贏輸9埋去啦

希望

米列太勁 呢場4:0

睇往績客隊贏獨立隊
主又輸返俾獨立隊

-4c

多倫多勁到

走盤當贏

絕殺未

月巴又中弓弓

6C -4

-3c

半2全2又出現

巴打要派了

想買前鋒串三箭 點睇

乞食了

驚左派錢了

盃賽必選 臭腳

前鋒好似出左局啦喎

係喎

波波上！！

仲要教練放副選

今季前鋒不了

甘美奧上呀！

下盤夜

反底，紅鑽都可以

百萬富翁入波未

甘美 多倫多

三箭正氣

波仔入波仆街

三箭好正氣

甘美會唔會和波呢

入波未

甘美贏硬

波波ng

要中！

多90’ 2：1

諗緊今晚要火車頭定中央陸軍

Why not both

玩其中一場

lm

一日一場算

10.5s jump

波波入未

9c goal

買得50

波波上啊！！

8.5b cAshed

求波波 多倫多入一球

好彩補咗飛

針

波波！

針咩？

上呀波波波

13.5b有冇人入

手足們琴日贏好多？

9.5b cAshed

瓜瓜頂撚住

半2全2

我等80分鐘先買

輸撚死，巴狗，熱狗

多撚多 甘美入爆佢

頂埋土戈

好彩呢排冇買

2場和 垃圾隊
都有翻正氣拜同國米

我4串5....

甘米奧 針

00都針

我明嫁巴 講黑我仲撚黑

又針

多撚多針

多撚多唔入波輸埋佢屌你老母

瓜達gel

賤種波就係咁，自己入唔到又唔俾人入

多撚多刷角

波波平手 坐和望嬴

好波輸撚埋佢

糕......1-2瓜

1-2 如大家所願

瓜

禁反住打

多撚多刷角plz

大波goalllllllll

垃圾多倫多

三場波冰冰封哂佢唔該

大波cashed

中哂啦你

絕殺未呀0:0主隊

仆街西瓜，gel少陣都贏埋

屌你乜撚野美職打美冠有加乘呀

3口

波波入入返粒

波波好耐無起腳

全部唔準入

月巴，真係4-0

唔好刺激佢啦 佢條3串4

14.5b-2 多撚多

9up唔洗本

角球比分大比數贏瓜瓜

俾多兩粒角

屌大波同讓球要左讓和
甘米贏比我收屍ok?

多撚多俾多2粒p

又豬，今個月無得賭了

瓜瓜都有加成姐

11.5b cashed

多撚多俾3粒角黎

14c

14.5b 3倍-1

13.5 cAshed

15.5b -2

都是騙人的

派未

俾多1粒回下血

贏廿蚊

你究竟買左幾多

差你呀甘米奧

大家都係研究下日假臭腳對紅鑽買邊隊算啦

14.5-1 快撚手啦屌

8.5 9.5 10.5 13.5 15.5 2.5/3b

仲未block個痴線佬？

刷角啦屌

15c

15c -1

14.5 b cash

邊個

多撚多反杯即刻跳樓死

連炒左四場終於中

Style巴

孫日仙

點解佢係，無Mon Post

style巴

瓜瓜盤cashed

豬半

咩話中/cashed 既

別人笑我太瘋癲

My 14.5 S

加幾耐？

你應該係新加入波post 以前一齊屌角大一齊中好好玩，宜家小學雞太多無以前咁好玩

完呀仆街 我要食早餐呀屌你老母

阿拉瓜巴拉巴

贏下錢咪算
無咩人齊心叫波

昨日下午入錢1k到現在為至變左5k8

勁到，繼求帶領

6點日假繼續

完場 開唔到16

跟實U

咁撚大咬

中位數

有事前講買咩架

尋日入1000買左沙士角細中吉吉利蛋就訓左
岩岩起身 而家2700

屌我入100$先 依加先上到1000

下午冇即場

求日假心水

見佢地鳩斬多值博角大 如果1:1 20角都開到

華麗轉針

單雙真係唔識玩 我試買十條2x1 單雙 全部輸晒

無買客呀
豬380蚊走左去買主

我都係鳩買
自己買左大波
估頭場3粒以上 中尾兩場和波所以單雙雙

未入前係豬哂？

之前好似係500–》5k架

依加1k注了

贏左3k禁左2k走
之後果1k輸左
咪再入1k

cashout左啦
咁咪贏10k

500上5k 依加又1k上5k8

300一個幾星期上到8.3k

求水

我每次買都有出水 贏左先貼飛

btw 記得cashout
拎4k8食野都好

等晏d日假報水

聯賽盃=半大盃
pick六場半大先

我拎3k cash out 好了，都要留番2注金額

今個月本黎淨贏都穩穩定定
琴晚輸左四注

同style對左3注

自從上次0-6傑志今場受讓3球

希望佢地好似上場咁
全部半大

想跟

訓醒見到熱和波 輸左2K
入多500追數

全隊斷腳啦，屌

得返$20 又要入錢

尋日有個手足講得幾好，拜係班霸，買拜都唔買熱狗，跟住我補左拜

馬毛平手盤點睇？

白禮頓痛失兩分

深夜先開波 咩都未有

唉，白禮頓應該要拎3分

今日6點日職可否早d講，唔想又對家

6點重心

謝月巴!

尋日熱刺踢到屎過屎篤城

收到

亞冠2場都冇盤，不了

謝謝月巴

點解成個6點都冇盤買

月巴係咪直屌W?

屌 我都係咁話 豬左2k5 等陣入多500

唔好reply 低調

見到半場食哂屎心諗贏一球比我走盤都好
點知和鳩埋

希望中

入5舊跟林巴買

跟月巴

大船必沉

瓜達

多謝月巴

唔好再reply

我見你青爐水都del埋

10連成功贏大錢

10

9

8

7

轉左聰明人先睇到既水

6

毒撚mon po狗

又得罪你

我搶哂馬會d錢

做咩爆我馬會ac

同路喎 月巴🤣

10
9
8
7
6
5
4
3
2
1
贏大錢了
邊有人斷到

薩多好撚惡呀最近

唔好推

6點冇盤買真係買唔落手

好彩琴晚all in拜仁 如果唔係豬到仆街

我話1:1ht
1:2ft
就開

4:0
又開
我想玩百萬富翁

川崎前鋒出左局會唔會hea踢
上海仔出左線會唔會hea踢

睇莊家心情

試試手氣

重開了

跟

入黎睇下
只出波膽

1

2

3

4

5

痴撚線 真係10連到

睇唔到

入黎睇下

hi

算啦月巴

屌你 係到阻我

好想10連

我一試就得左

腳膠得 我都得9

唔比

我跌左粒魚蛋 你都唔可以有魚蛋

波膽心水 每日一條3x4
波膽鋸大樹

月巴加油

sor

6 腳膠唔計

邊緣

重開20個都冇

我去第2到10連

唔好走

好煩 咁都斷到

算啦

算啦，做人唔好咁執著

睇住你10連 差d忍唔住手斷你

突襲成功

今晚跟我第一條波膽得唔得
想借下你d運

我MON住你

係咪個個都唔忍心斷佢

成班輸左事後

😳🤭

咩黎

你見我特登等你出埋1先打就知唔係啦

已跟買3串7同3串4主客和

屌 我都未出

未出水都有打手

屌入1k先
搵翻啲外快去旅行

點解狗會場馬模係平手？
外面初盤都平半

唔撚係啊，咁我頭先跟個條過關波膽係邊個

熱狗竟然和波

輸左2k

慰山 權建100% 屌你老奶

唔好再講啦

5:30出一場心水

贏到笑

要跟了

唔係我喎

GUN

咁仆街了

呢位巴打咩事

對家出哂局😳

講到出B隊必輸咁

一隊盡力踢都豬吖清

有時都想攞番個彩尾

慰山上次屌到贏利客其他

早飛，大家點睇~

出局必害人

要blacklist熱刺呢隊西波

唔得

又有正氣三賤

咩唔得

入唔到

第二，四關會考慮下
利 新手

留意下賓尼套

皇-1

條link冇錯喎

佢話 Sorry this user doesn’t seem to exist

皇-1 即係點

堅唔得放棄啦

又得左

啾咪

開番個TG有心水就放

秒join 如果尋日有跟你贏唔少

g持

G chi

巴有無放日假心水

想skip哂到12:00先開始

支持林狗

咁信你啦 岩岩入左400入狗會

巴打有冇水

Bill哥出場

condom

condom對家回飛就買對家
唔回等轉盤買高水

好

今日12點先開始賭，6至7點波全skip

日假
亞冠不了

要買假波
我寧願買馬轟落去頭場雷超

月巴嗰場點睇

最慘係會出和，冇盤好難落手
馬仔就不了

呢場有盤買我會對家

不過都要睇埋尾盤先做決定but skip

八鯨近9場 1和8負
三箭要大屠殺了

9買日本波8串28全大

頭先又話5點半出水

Calling freestyle

落唔到手

你講d野令我諗番起昨晚場川迪

閪鯨反底

下場先反底唔該
無盤買細注d

上海仔 2變2.15

林巴會出盤定咩多 入左100蚊跟你

100$買唔到盤

我主力出盤

好吧

上盤多 定下盤多

昨日至今日
2上盤 4下盤 全中

咁撚猛料

長期失敗然 第一隊柒頭

我愛閪腳 閪腳愛我

係月巴

呢場想買上盤 但係冇盤買

想G

諗緊小唔小注直插紅鑽贏

屌 回到 今次仆街了

我都睇好紅鑽，但冇盤買想jump

死開 閪鑽杯賽比狗買

我等陣睇埋尾盤再決定買唔買

1800 屌波

上個月贏人4:1 點做下盤

1800想買fg

我信閪腳訓身跳杯賽

你問下川迪

呢場當佢係-0.5/-1買算都好

海牙成日時得時唔得

成日問問問 不如問下神奇海螺

太多鬼盤，冇計

有無睇海錦寶寶

我☹️10連難過中波蛋

😂

點解閪腳會係咁回飛

上港咩閪陣 讓球變受讓

巴打 有興趣

直屌慧珊W

耐無跟 佢啲反手跟排準唔準

100%

兩邊都閪陣

跟你買咗十蚊

娛樂注
4x5
仙台 讓和 @3.35
北海道 半客@3.7
臭腳 主w @2.73
長崎成功丸 半主 @3.8

日職真係信唔過

6點出一場

咁都中嘅話 留本其他捐哂佢又點話

BOOKMARKED

good luck

哇 川崎 出u11踢

u11

11

6點

驚唔驚比人踢死

要腰斬了

講笑。。。。。

BLOCK 一個

閪鑽

係u21。。。

已跟

多我4倍

起機

林巴vs月巴

笑4 u11

支持。。。

小學雞 vs 職業球員

講笑

講笑個講笑

咁好易fake到人wo

一腳 一鑽

開和

新增賽事 董之英vs鏝城

U11

三箭有冇陣容

Sp出u23

臭腳官網 閪陣 ?

上海SP 半客

盤田 札幌？

小學生 踢亞冠都信 冇嘢講

柒左就認啦 仲死雞撐飯蓋

已跟300

跟30000

成功丸 主勝有冇同路

馬會比貼士都唔信

墨勝似細

原來你信小學生踢亞冠

冇人信 係笑鳩你柒完唔認

最後1k 墨本2.5s

咁都好驗證...

和氣生財呀

咪撚quote啦

有冇大佬屌畜牲？

現代+1博得過？

擺明鳩噏 屌你老母 關你撚事

同路

個陣唔知咩黎

same

祝好運

開波 係時候唔上呢個post

札幌 水手

希望訓醒收錢

fg黨

惱羞成怒

秒入

現代

最後一分鐘要交proposal 冇買波，好事黎

不了。。

話左個陣出事嫁啦

秒左

現代冇晒啲鬼佬咩事

屌奶星 前鋒

9,30都冇飛過嚟日本 仆街

不嬲反手

買咗現代 Jumped

咁多秒入

好心入得黎屌波就唔好抽人水啦
共同敵人係馬會呀 咪學埋隔離登d野先得架

東京goalllll

same road 我直屌win

清水糕

咁事實講明100%，但又針撚咗係對唔住手足喎

東京個s

三隊秒goal

希望反cup

咁可能係100%針呢

半大快

呢句岩

賭波100%都信。。

不過我避咗呢場

仙台

臭腳 西鑽
快d 糕糕糕
2.5 b

一定輕鬆cup

紅鑽入未

有冇三箭 同road 呀？？？

仲細咩

same road

3場秒goal完靜到..

紅鑽

三箭

垃圾勝利 打隊後備上港都咬唔入

勝利都係後備

悉尼有版你睇 澳職兇到去亞冠廢到

即場又冇....盤又冇得買.... 去賭下馬仔算

正解

any tip

成功丸入波啦

又係9場波 又係靜到仆街 同星期日一9樣
半細gel

半客全客

大炒鯨魚啦

蕯多

讓客上

半大pls

球探個app冇響追

流淚行勝利號

大陸仔冇左班外援真係港超咁撚樣

gun!!

半大

大熱

入波啦成功丸

我都睇緊，雷超我都好鐘意....

半大針

6場對家fg 呆左

1:0

成功然糕

堅守亞冠全細

札幌快半大

亞假是但入四粒啦

場場秒goal 冇場半大

yes

上半場又唔肯入波喇屌

三賤
勝利
唔入比人入啦

中

盤田臭閪唔追和就比人入啦

一場半大都未有 針

唔好等工藤壯人出嚟先入
快手入番粒定定驚先

W穩唔穩？

水手追和 札幌再入

仙台， 我屌你老母

現代反cup ok?

屌你老母再貼肥閪買乜輸乜 輸到2097

月巴又然

5班馬亂過閪 買隻冷好過

辣辣椒P

屌你老母一場半大都冇
針

泡泡達人

0:0

半大啦屌

得咪

穿晒半細好撚過

第一場半大

心跳 成功丸開半大啦 屌

天鵝半大

冇穿果場就半大 食屎狗
死架仔屌你老母

盤田半大goal

乙組贏甲組

正

盤田cup9佢

上海半客就正 雖然班大陸仔好廢

開多幾場半大啦

開多3場半大

同意

準備好全主

有無機會8場全大

閪鑽好撚勁

閪鑽世界第一

三箭入了

三箭入左 閪鑽你得未呀

西鑽 現代

三箭半客 上啊

蔚山開到+1 派

支持

仙台cup ok?

Lm

開多3場半大 抽一含

gchi

LM

勝利1:0

墨勝

好撚好波！！！！！！

甲府半客派1000

Okay

墨勝2.5 s

有冇咁多主

東京 2:0

開多3場半大快

3箭成粒丸 快手入多球

2串1又斷1

半大-2 場 快

前鋒

川崎

留名

又豬

勝利三賤成鳩丸唔入比人入啦

川崎屌你老母 出咗局搞咁多嘢

出局先正氣

川崎屌你老母 出咗局搞咁多嘢川崎屌你老母 出咗局搞咁多嘢川崎屌你老母 出咗局搞咁多嘢

冇錢買就心水中晒咁制 有錢買就係尻咁輸

哈哈 2埸亞冠揀1埸買半大都燈 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

次次都係 未出局就係咁輸

未完場

前鋒幾正氣

1:1

點解柏雷會讓

上海

三賤成功丸唔入比人入啦

三箭好波
整多粒

賤種前鋒 又斷1關

嘩!!!!!!!

上海反cup時間

上海1:2半場啦

半大只需5分鐘

勝利好波

仙台cup啦

一齊叫

派me 啦

勁呀

水手追和啦

現代 sad

三賤
成鳩丸

三箭自己入多粒ok 對家不了

天津權貴咩事回到咁？

極速比人吹雞

我都想有得派....户口3K->1K->200
最後一口來..

是撚但自已入又好比人入又好

現西川崎屌你老母末 出咗局搞咁多嘢

未輸哂冇事既 今晚上返3k派me

屌你老母頭6場開左半大

現袋追和啦

一鋪過垃圾大蛇又贏

三串一差佢未贏

我求其揀左甲府半大都燈哈哈哈哈哈哈哈哈！

盤田真cup

盤田半場cup左

未完場冇事既

盤田三箭頂到尾 差仙台反cup 3x1

未完埸!!!

三賤成功丸半場入多粒派1000

垃圾札幌 水手

加油

傻仔先買韓狗

已斷

冇了

訓左 岩岩起身 依家咩環境先

買佢就輸，買對家就入 屌

要面子

下次就中

分組賽包尾出局有咩面子

輸到尾喎

人妻gogogo

中再派

湘馬第一粒

手足買6x22就中了

慘 斷最尾兩關

現代下半可否追和

屌你老母仙台 斷我一關

盤田cup左
爭臭腳

今晚有咩心水

曼5-0波膽

真係要
過來人 斷一場尾關半大
7*8最少有2千收

個晚挪超真係經典

今朝起身刷牙個下閃出個五字

人妻有冇同路

最嬲半0全3

呢2日坐過山車咁

完全明白
差兩粒就收錢既心情
岩岩計過收成46K

細細注玩下個心臟無咁傷

日聯盃全部開大得唔得

天律-1

果日比小保加逼害完就輸到仆街

前峰有無機會半2全2

有無巴打對我呢條8串1有意見

88

冇左了

賓尼雲圖

現代秒goal?

段段都有戰友

南美波=法印

現代cup

上海快啲反cup

臭腳半0 全 3

現代快追和反cup

2:2

感覺到了

現代快cup埋

天津半大未

現代上呀！！！！！！

半場收左幾錢

現袋

半場入左幾錢

唉 又開始gel

宇宙重心 人妻細波

屌奶星 叫完現代又要叫心跳

勝利 SP黎多次nba

買咗現代唔使jump

西鑽快上

成功丸 三賤 比多兩粒

三賤

西鑽啊

西鑽反底之力

現代 SP 天津求其半大

差紅鑽

成功丸開大啦屌

快

兩粒

2.2

好彩成鳩丸同三賤唔係秒入

前鋒唔通真係出左u11

聖日耳門上場先炒完摩納哥
今場又炒人？

日聯盃全大上

暫時係3雙

開個單雙雙俾我

入波失敗丸

閪腳唔好和

鑽唔好和啊

痴撚線
你買單雙雙3串1？

夠膽柏雷開大

西鑽夠鐘入波啦

雷超

成功丸 三箭 入兩球呀

成功丸求其搵隊入兩粒啦

雷超w

有冇知閪鑽踢緊咩

失敗丸 勝利船入波啦 屌你

已中

三箭整多粒

三箭......

入波未啊，西鑽

三箭係被人整多粒

柏圖獨食到..仲要射唔出

西鑽似和味濃

好垃圾

屌三賤
三箭快入兩粒

SP 三賤

三箭快入兩粒

西鑽入一粒啦 難得日職正氣完

點解全部都得兩粒
同我開大

天津1:0

要三箭正氣呀 西鑽快入

嗯

天津比多球我

屌你咩勝利

失波啦 屌 失敗丸

屌 天鵝比多球啦
咪撚半2全2

天津快啲屌多球

勝利2.5/3 食半格先

批准

船仔goal

成功丸 神船 俾多球

入多球啦屌

成功丸 三箭 西鑽快入返球

全部同我入波

三箭入佢老母啦 唔係和鯨姐阿？

0-1

哇屌
我想買三隊全部和緊

我鑽

紅鑽鳩

西鑽

西鑽goal

一鋪蛇道氣谷撚左30分鐘，你先笑 到最後

三箭1.58 win 都贏唔到

好彩我等你tips無買到

鑽糕

我鑽好波

亞冠3場半大

三箭快手入多球

現袋cup未

抽水果d真係抵比人鞭

全部都得兩球想點

jumped

勝利上海俾多球

哈哈哈，上面抽水班友偷笑啦

差三箭呀 屌

一日閪腳 一世都係閪腳 人地拓也都換走埋無心入波
仲比人入到

三箭求下你出力入啦

叻仔西鑽 一屌就入

6x22差三箭 快入啦

紅鑽頂住

molamola

比馬半大

閪腳俾粒

可唔可以入波

兩場都用半注玩

三箭贏太多唔敢買

成功丸打假上半 下半唔同晒

下場比

會唔會開全大波

下場再講

真

三箭上啦

1001